你地幾時拆利是?

上網睇啲人話過左十五先好拆
又有人話初七先拆當禮物
大家幾時拆？

利申：即場拆
接到利是後轉身返房果段路已經拆開黎睇幾錢
銀碼大就出返去同啲親戚吹下水鳩下咁
得20蚊留返係房玩手機算

一早拆左買六合彩

喺派利是嗰個人面前拆

直頭係面前拆完比佢個吉嘅利是封佢

當場拆

仆你個街蘋果日報

即場拆利是
見到畀得少即刻全場一齊嗌 "銀包!銀包!銀包!"

等錢洗就拆

我就唔信真係有連登仔會當場拆

香港利是十五元宵食完湯圓拆
大陸利是返房即拆買火車飛返香港

當面拆，搏佢換封畀我

下年年三十

壓歲錢，要壓一年
下年先拆

過咗新十五